哈哈！國防科大校運會開幕式

國防科大校運會，唔係搞笑片